緊急分辦區選係咪黃絲

唔好再選中地下共產黨 齊來分辦係咪真正為香港既人

區選成績 半數議席都贏唔到

推

有民主派區選認證果d

人地建制派日日洗邨模式拉票
泛民陣營做翻啲野啦
抗爭交俾其他人啦